903早霸王之美食車唔掂無人食

唔夠二個月, 要蝕錢. 政府搵地方錯?

輪流蝕?

緊係啦咁撚貴

你條廢中都幾撚厚面皮

美食車係一項充滿大智慧既決定, 按排一架貴價車, 賣貴價食物,

放係冇人到既地方擺賣, 只有偉大既港共政府至有能力辦到

北韓VS 馬來西亞

認同
成本太貴

賣又貴

推架木頭車, 督魚旦好過啦.......

點呀又?

無貼相,唔係飲食台啦喎

仲想點呀?

班官無腦架嘛

特首俊俊華如果當選

叫佢拆掂佢

地鐵叫人放下背狼

加密班次啦頂你
好迫呀大佬馬

德國佬三萬分呀

睇演唱會甩底

比左錢甩就無所謂

未比錢要我食？ 我Ｘ你咩？

家庭聚會一定去

飲就。。。

約二姐妹黎游水
阿妹甩底？

返大學，飛底？

一隻啫。

唔俾流動既車
已經係弱智

lihk你架

好惡， 而家Ｄ連登仔